嘩！我屌...深證成指跌九佰幾...10%，支爆近了，無支那人可以悔改！

恆指-3000點

升緊⋯